比啲專重，就算冇歐洲冠軍，我地依然係最偉大嘅球會

你以為我係阿妓，其實我係疤
至於獌猁互咬咬死大家算數

有個假波聯賽冠軍又真係幾偉大